我在此正式宣告 所有KPOP韓流文化都係垃圾

女嘅整容 閪女人 只係靠賣弄性感 與一樓一嘅雞無異

男嘅生得似女人 胸無半點墨水 靠年輕消費白痴女性市場 與牛郎無異

影視產業正頭唔知講咩好 原本韓電影都有期有好嘢 例如原罪犯個啲 但近代就算鳩數啦 得一兩套有討論價值

音樂個方面 我諗識音樂嘅巴打都明 根本零鑑賞性 特別係啲編曲垃撚圾到

身為歌星居然可以冇唱功 只係班靠跳舞嘅垃圾咁同跳鋼管舞嘅雞/鴨有咩分別？ 咁樣叫音樂？ 好在佢哋mixing班後期佬叫幾勁先救返少少冇咁柒

飲食方面我直頭唔想講 將個部隊鍋收返落你老母個閪到啦

化妝個方面 其實還可以 但根本唔適合大部份人 依家好多人無論好醜都撻到成個嘴紅撚哂 屌你老母百鬼夜行咁款

我縱觀成個世界唔同流行文化歷史 我敢講一句未有一個流行文化係內涵係差得過韓流

利申：非任何文化打手 只針韓流垃圾文化

55

收到 唔該

yes sir

環保post

食軍糧以為自己食上等菜